---
title: Familiarité martiale (nain)
titleEN: Weapon Familiarity (Dwarf)
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 1
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - nain
prerequisites:
frequency:
cost:
trigger:
requirements:

summary: "Vous êtes entraîné à certaines armes naines, accès facilité aux autres armes naines."
---

Les vôtres ont insufflé en vous un attrait pour les armes qui tapent fort, et vous les préférez à des armes plus élégantes. Vous êtes entrainé avec les haches de guerre, pioches et marteaux de guerre. De plus, vous gagnez l'accès à toutes les armes naines peu communes.

Pour les compétences, vous traitez toutes les armes martiales naines comme des armes simples et les armes exotiques naines comme des armes martiales.

Pour plus d'informations sur les armes, voir page <mark>178</mark>.